絕食52日 青山灣羈留者再被毆

節錄

絕食52日 青山灣羈留者再被毆

■CIC關注組昨發表調查報告，指逾四分三曾經或正被羈留受訪者認為遭受不人道對待。

【本報訊】屯門青山灣入境事務中心（CIC）疑爆出人道危機，多名不滿被長期羈留人士發起絕食抗議。協助他們的CIC關注組表示，該批人士已絕食52日，過去一周已有兩人失去知覺送院，有人回到中心後更被毆打，並引述入境處相關人士承認有被羈留者遲遲未獲發藥治療癌症，亦有男醫生對穆斯林女性全裸搜身等，關注組已就事件報告聯合國。CIC關注組又發表調查指，逾四分三曾經或正被羈留人士認為遭受不人道對待。

關注組向聯合國發緊急呼籲

屯門青山灣入境事務中心用作接收逾期居留人士，6月底起，中心有被羈留人士因為不滿被長期羈留而發起絕食，。。。。。。。

關注組表示，很多絕食者身上有不同痛症，但醫生並沒有理會他們，。。。。。。。。

關注組認為，處方職員對發起絕食抗議的羈留者施以暴力及毆打，是報復行為，。。。。。。。

關注組早前訪問了100位曾經或現時被羈留的人士和訪客，當中35.9%人士曾經遭受入境處人員不准談話或禁止行動等不合理命令，。。。。。。。

「獨立媒體」本月9日報道青山灣入境事務中心絕食事件，入境處在12日發稿質疑報道失實。。。。。。。。

入境處回覆指中心內昨有11人絕食，並指有人聲稱入境處人員以言語及肢體暴力對待被羈留人士，均屬不實指控，處方深表遺憾。

WE MUST FIGHT BACK IN OUR HOMELAND, WHATEVER WILL LOSE AND DIE LIKE A PIG.
REVENGE, OR DIE IN SHAME

十月狂歡 不日上映

呢啲臭閪難民全部踢番去原居地啦
留係度把撚咩

岩呀